{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6863686'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-01-09",
        "domain": "음식점",
        "title": "영양가득 늙은 호박범벅시골스러운 호박죽"
    },
    "text": "老いたカボチャで作ったカボチャだらけのカボチャの甘い味と豆のコシのある食感が調和した料理です。 カボチャを煮るのに長い時間が必要ですが、冷凍カボチャを使えばより便利に作れます。 大豆には、もやし、春菊、黄身、小豆など、さまざまな種類が使えます。 味付けは醤油、塩、コショウなどを使って調節し、水と一緒に煮込んで即席で楽しめます。 かぼちゃの甘みと豆の香ばしい味が調和したかぼちゃたっぷりは、一食の食事やおつまみとしてもおすすめです。 豆がこんがり揚がり、カボチャがしっとりと調理され、香ばしい味と食感を感じることができます。 家庭で簡単に作れて最小限の材料だけで作れて便利です。 かぼちゃと大豆の栄養素を一緒に摂取でき、健康にも役立つ料理です。 包装や加工されていない新鮮な材料を使用して自然な味と栄養を感じることができます。 用意された材料を使って簡単にカボチャだらけを作ることができます。 調理時間は60分以内で、かぼちゃ、大豆、もち米粉などが必要です。 サツマイモとカボチャは電子レンジで火を通し、ブレンダーにすりおろして水を入れて煮込みます。 煮たり、掘ったりしたひよこ豆と黒豆を入れて煮込み、もち米粉を水に溶かして濃度を合わせます。 最後に砂糖と塩で味を調えると、おいしくて栄養のあるかぼちゃだらけになります。 かぼちゃだらけは味と栄養面の両方で優れたメニューで、様々な食材と一緒に楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理は「かぼちゃだらけ」です。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃだらけの特徴は何ですか？",
            "answer": "かぼちゃだらけは、カボチャを煮込んだ料理で、かぼちゃの甘みと豆の食感が特徴です。"
        },
        {
            "question": "カボチャだらけの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "カボチャだらけの調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "カボチャだらけの材料は何ですか？",
            "answer": "カボチャだらけの材料は、かぼちゃ、大豆、もち米粉などです。"
        },
        {
            "question": "カボチャだらけはどんな風味がありますか？",
            "answer": "カボチャだらけは、かぼちゃの甘みと豆の香ばしい味があります。"
        },
        {
            "question": "カボチャだらけはどのように作るのですか？",
            "answer": "カボチャだらけは、サツマイモとカボチャを電子レンジで火を通し、ブレンダーですりおろして煮込み、ひよこ豆と黒豆を入れてもち米粉でとろみをつけて完成します。"
        },
        {
            "question": "カボチャだらけはどのような料理と一緒に楽しめますか？",
            "answer": "カボチャだらけは、一食の食事やおつまみとしても楽しめます。他の具材とも相性が良いです。"
        },
        {
            "question": "カボチャだらけの栄養素はどんなものが含まれていますか？",
            "answer": "カボチャだらけには、かぼちゃの栄養素と大豆の栄養素が含まれています。"
        },
        {
            "question": "カボチャだらけは健康に良いですか？",
            "answer": "カボチャだらけには、健康に良い栄養素が含まれています。"
        },
        {
            "question": "カボチャだらけの味はどんな感じですか？",
            "answer": "カボチャだらけは、かぼちゃの甘みと豆の香ばしい味が調和しており、美味しいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 404
    }
}